家居隔離其實有咩用?

嫌疑人A, 健康人B

情況A:
A不在家隔離，2個情況
1. 冇事 2. 播毒

情況B2:
A在家隔離14日，有2個情況
1. 冇事 2. 確診，避免左播毒

但係情況B2底下, A其實已經會將病毒傳染左比B。而B唔需要被隔離，日日出街其實又係播緊毒，情況又變返做A2。姐係只要唔係全家一齊隔離，家居隔離係廢既。

咁究竟居家隔離係有咩作用????

嫌犯C同健康人D呢

咪講左鎖係自己個房唔好出黎囉

不過on9政府以為個個都住大屋有套房有廁所

同樣邏輯

鎖門都冇用啦，空氣都傳播到

邊個會咁on9鎖自己係房

好奇大家點解覺得在家隔離有用?

俾政府語言呃左
聽落以為真係做左野
仲有好多人以為真係封左關

政府

叫人係屋企戴口罩
人唔笑狗都吠

我地連登仔冇中伏
反而一般平民中伏

真 禁晒啲留學生啦 唔係死緊

食住野戴口罩?
患者凌空訓覺，唔掂屋企任何野?

屌佢老母，有件支那狗話要返香港開學
在家隔離14日，我係咪玩撚完?

為左輕症既慳返d床位

要問下政府啲離地專家

除非成家死剩一個人，如果唔係就直接唔洗隔算啦 隔啲唔隔啲有l用

不如一槍打撚死我

意大利死亡率 後生0.2% 老人20%
肯大爆發攬炒未

你身先士卒先

唔係邊個先唔先，如果全港一齊中招

如果如果所以叫你中先